有冇巴打in左tbb編劇

收到電話second in 未？

收到

收到
今日in左
請埋

係咪上個禮拜四in?
佢好似話1-2個星期先有回音

有幾$ ？